【夜訓撚】LIVE聽歌聽到訓

楊千嬅-野孩子

陳柏宇-拍一半拖

陳柏宇-車匙

陀飛輪

不來也不去

陳柏宇-I Miss You

關楚耀 - 飢餓遊戲

吳雨霏-吳哥窟

吳雨霏-告白

Adele - Someone Like You

Bullet for my valentine-Don't Need You

Bullet For My Valentine - Tears Don't Fall

識野喎清

周國賢-漢城沉沒了